林鄭：美容業想復工？問過我既粗大毛孔未？

葉劉：示威遊行行到腳都腫！青筋腿？你值得擁有

老人斑，水桶腰，係女強人既標誌！

我唔做facial 你都唔準做！

屌e張真係好撚樣衰 又夠曬奸

四眼

現時香港有1萬間美容院，僱員人數逾5萬6千人。香港美容業總會創會主席葉世雄表示，業界一直全力配合政府防疫措施，至今無出現確診群組情況，但仍被勒令停業，要求政府交代明確停業機制及條件。又批評港府沒有相應的補助給受影響從業員，絕不人道。故希望政府考慮以他們的方案作試點，平衡「業界」及「抗疫」的生存空間。他又指，若21號「死線」也無辦法爭取復工或補償方案，不排除業界有激烈抗爭行動，如絕食。

現推出絕食減肥套餐，同業工友免費任減！

免費試用一個月可以升級做生酮飲食示威抗議，以油代酒先飲為莖

減完肥再食kamikaze

林鄭：我冇得去旅行！你地都冇得去旅行

姐姐比妹妹更識打扮

再嘈就送你去Lake Laogai一日遊（永遠）

工人姐姐
葉劉妹妹？

葉劉係姐姐

個呀妹咁黑既
老豆溝黑妹？

葉劉姐姐
林鄭妺妹

政界twins

雞尾酒都扔埋，仲講絕食

肯理你就唔係777啦

得兩種示威係有用
1 和平示威
2 殺人